大面有村架純點解唔削骨還父？

咁九樣做明星

佢憎佢老豆

唔孝順

好明顯係啦下話

係鬼改圖

身體髮膚，受之父母， 不敢毀傷，孝之始也。

此post已完

唔削都咁紅啦 駛鬼削咩